寧願要Acup波 都唔撚想要肥婆

咩歌

唔好講到你有得揀咁啦

肥婆都可以a cup

毒撚接受現實la

pink lin a cup 都好過 肥婆既g cup黑lin

祝君好

巴打邊間教會

小肥先正

每日都帶住啲脂肪返工

每個人對脂肪嘅定義都唔同喎

大哥唔好啊

4年冇女朋友啦

兩揀一 你會要邊個？

唱左出黎

仆街！講到而家連一張A cup 肥婆圖都未有！